湖南遊樂設施「飛椅」突急速墮下16人受傷 目擊者：轉速愈來愈快

湖南邵陽市一遊樂場昨日（2月13日）發生駭人意外，遊樂設施「飛椅」在運行中從高處急速墮下，導致16人受傷。目前，遊樂場已暫時關閉，事故原因待有關部門展開調查。

事發於昨日下午3時40分，邵陽縣五峰鋪鎮弄子口一遊樂場「高空飛翔」遊樂設施出現機械故障，多人受傷。遊客鄧先生表示，當時與朋友排隊準備玩「高空飛翔」，突然聽到正在運行的設備發出故障警報聲，隨後該設備在半空中旋轉速度愈來愈快，有乘客與座椅一同墮下，周圍有不少遊客被砸傷，他與朋友則僥倖避開。

網傳片段顯示，當時正在乘坐「飛椅」的遊客用手機拍攝遊玩過程，「飛椅」在空中旋轉時，遊客都興奮呼喊，惟「飛椅」下降期間突然急速墮下，畫面突然黑屏，更傳出一片慘叫聲。

有目擊者稱，大部分傷者腳部骨折，其中3人重傷，不少人都原地坐在「飛椅」上等待救援。有遇害者稱，事發一刻太突然，「大家根本來不及躲」，「飛椅」墮下時砸傷不少人。

邵陽縣有關部門指，事故中有16人受傷，傷者已全部送往醫院救治，其中3人傷勢較重，13名輕傷人員住院醫療或留院觀察。目前，遊樂場經營者已被警方控制，當地市場、文旅部門已介入調查。

片呢？

大陸摩打都diy好癲

片哩 我要第一身果條呀

以為舊聞，點知真係琴日
支那果然係支那

好撚正。如果背景係人民大會堂就

以為舊新聞支那死傷最好睇

中間變秋官

夠曬刺激

正啦 夠刺激 又唔使加錢

咁先好玩

一剎那變咗秋仔

玩到死神來了咁都只係受傷？

美中不

你離開了卻散落四周

第三張做咩碰瓷？

唔飛出黎又點飛翔 沒事兒！

竟然無人死

咁高掟落地點會無人死 個個超人黎架?

救樓主老母
注意：支那網站

有冇人知呢啲片點整出嚟

左上角

唔知點解大笑左出黎

仲有故障警報聲已經算好

起碼下面d人有防備走佬

撩粗是叻唇

最後一張個女人做咩9

你好撚中意抄人？

飛~我伴你飛去見毛主席

問題不大
唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險
湖南遊樂場做法不完美但可接受

有咩好玩得過玩命 夠曬激

支那係全世界惟一一個悲極會生樂既地方，感謝黨

死亡設施

冇人死？

飛椅緊係要識飛啦 唔飛出黎叫咩飛椅

好撚有意識，日日操練咁款

咪就係

撞到會直接粉碎 唔驚傷到途人，新科技嚟
厲害了 好似係

傻逼勿造謠
支那最安全

想殺自己個仔

屌

中國既遊樂場係最刺激

~旋轉兜圈的感覺太逼真*

嘩屌睇到都驚痴撚線

果然係不是想來就來、說走就走的遊樂場

High翻天

只能玩一次

轉速越嚟越快，睇嘢越嚟越慢

見啲人灰哂
竟然冇人死

片呢

希望 死多幾隻 支那狗

笑到仆街

墮下之後再升返高

你其實無記錯，同類野支那已經出左N次事

楊潤雄幾時帶埋澳洲藉仔女去體驗下

有條友係咪跌到好傷？
佢塊面灰撚咗

真係新年快樂

出場費:你的生命

朗豪坊鞭屍

好玩

諗住屈錢呀

湯渣華咁撚樣

宣傳效果黎架啫

支那果d越礦飛車真係識飛
香港海洋公園又輸

第二張唔係馬來西亞咩

呢個彎真係轉得好靚 好飛唔飛, 飛正個最大力既位條友真係今生無撼

有冇人去過 欢乐谷玩？

海馬公園遲早都係咁

三定四？

呢單幾時

唔知，隔黎post見到

四，打錯

假新聞喎，咁你都好信？

第三張
你離開了卻散落四周~

好似tenet咁..

挨吓啦，支那人
想當年，你哋呀爺爺咪又係咁玩
小小事就喊苦喊忽

好多年前睇過，好似話係假嘅

我諗起無敵風火輪

達爾文機動遊戲論

呢日就快到

刺激得濟姐
隔陣冇野既

送個舊嘅
「你離開了卻散落4周」

扶手電梯個個女係咪瓜左？
以前睇過唔記得

第一張最有效快速既強拆

第二張好似班人預左會出事咁

激光炮咁樣..

第二張係中國, 我直頭記得件事

果個野係壞左, 但商場唔比停, 所以D員工迫住睇實

結果個媽媽跌左落去, 佢比個仔佢地, 然後自己跌左落去

跟住搵唔返, 幾個鐘都搵唔返, 唔知卡住邊度, 咁梗係死左啦.....好恐怖

佢話無死人咪無死人囉

我記得馬來西亞都有類似嘅事

睇野愈黎愈慢 速度愈黎愈快

轉速越黎越快
喂我而家喺架直升機飛椅度呀
伏伏伏伏飛椅有伏

魂宵飛車

邊有人死呀

記得有條友傷得好重，但無人死

碰瓷黨

認真第二幅圖好慘，唔好笑。 個媽媽為左救個女，自己比電梯夾死

好老實講，所以我都好驚玩機動遊戲。
其實你每一次座上去都係一個賭博

最尾果個真係痴撚線

好似中左龍珠d波咁

其實強國真係好鬼草菅人命

OP應考慮收購，有無敵二世祖

之前話買過 GME 後 過山車已經唔再可怕
終於揾到刺激過買 GME 嘅活動
贏國又贏

肉碎定天花碎